日本億萬富豪前澤友作發帖豪派1億日圓，刷新Twitter轉推紀錄

日本億萬富豪前澤友作（Yusaku Maezawa）於1月5日在Twitter宣布「派錢」，刷新史上最多人轉推的Twitter帖文紀錄。

前澤友作是日本著名購物網ZOZOTOWN的社長，他在1月5日在Twitter表示，為慶祝ZOZOTOWN在聖誕新年期間錄得100億日圓銷售，會在他的帳號追隨者中隨機揀出100位網友，分享1億日圓獎金，即每人獲派100萬日圓（約7.2萬港元／台幣28.6萬元）。參加方法是「成為我的追隨者及轉推這則帖文。」他會在1月7日後以短訊形式通知得獎者。

黃思聰上次派幾多

咁咪會多咗好多僵屍粉絲囉

王

一百萬yen

好後生咁

爽手過廢波

幣少係時候

呢個世代咁樣做宣傳仲值過係電視登廣告

少？

Follow and retweet 就機會，你想點？

你有冇得派呀 100個人 700萬港紙